究竟香港發生咩事

點解我行出街全部都係拖住喼嘅支那人同賓賓 香港人呢

淪陷區

坐咗幾耐

年初一係屋企踎咗一日
以為新年會冇蝗
今日先敢出黎

中環金鐘已淪陷

我唞唔到氣呀屌你老母好大陣蝗味呀

昏迷左10年？

昏迷一日姐...
平時嘅中環起碼都有啲上班族
今日香港人嘅鬼影都冇

到咗旺角又係一樣
全部拖喼

Ching之前係邊個平衡時空

一個冇支那人只有香港人同少少外國人嘅地方

因為你老母係雞係公廁

可能其實係你老母畀狗屌所以先會咁

收嗲啦 因爲多左你呢啲大陸新移民呀
屌你老母臭閪

去到啲公屋以為去左印度